Joker係反社會而唔係反極權！唔好亂扮!

今日睇咗Joker 明白大家點解會覺得有共嗚，因為大家都係被迫逼嘅群

但係Joker 背後係反固有社會嘅無差別發洩，無論咩政制對佢都無關係！

而我地要嘅係反極權，要對準政權，要扮都應該係扮V煞! 理念清晰全世界都明。

up

陳同佳本人上連登

個社會現狀某程度上咪由政權改變出黎囉 咁反極權點解唔係反社會 on9

兩種唔同層次嘅嘢
民主社會都係社會，咁係咪反埋民主社會？
如果唔係咪係反極權囉

連智識都可以係權力
金錢唔係權力？無政府保護點會發達？政府有無處理認真垃圾車罷工問題？

社會制度唔係政府定嫁咩